[714沙田］十字路口，三路有狗

現場人士指，箭咀所指嘅三路都有狗。

向三方面推進？

應該係怕清場嗰下三路包抄。

沙田鄉事會路，每個路口都有。

PUSH